#  Tom
# 增加猜个股涨跌，必须在10点到13点之间运行才会自动猜
# 重写捉包：
# TxStockAppUrl与TxStockAppHeader：打开APP，点击头像->右上角金币->获取金币
# TxStockWxHeader：打开 腾讯自选股微信版|微证券 公众号，右下角好福利->福利中心
# [task_local]
# #腾讯自选股
# 35 11,16 * * * txstock.js, tag=腾讯自选股, enabled=true
# [rewrite_local]
# #获取APP和微信微证券的URL和header
# https://wzq.tenpay.com/cgi-bin/activity_task_daily.fcgi? url script-request-header https://raw.githubusercontent.com/leafxcy/JavaScript/main/txstock.js
# [MITM]
# hostname = wzq.tenpay.com
#
#
#
# Ziye
# ⚠️微证券 包含腾讯自选股app 和微证券小程序
# 复制到微信打开  https: //zqact01.tenpay.com/activity/page/200814appInvite/#/new?stat_data=Oyw96p00pn019&invite_code=null&nick_name=ZIYE&head_url=https%3A%2F%2Fthirdwx.qlogo.cn%2Fmmopen%2Fvi_32%2FQ0j4TwGTfTJIx5lQo0MyLtcdicl9U8VZzjn6QUotx0xXcgKboeuAdibyOK7pRSg8CoGInLd5Kq15LMH4CLxiacFdw%2F132%23%2Fnew
# ⚠️建议每小时运行1次即可   时间随意      
# 手机端默认使用boxjs👉 node请复制boxjs会话粘贴至txwzqCOOKIE.js中 或者 填写环境变量(多账号请换行)
# 👉进入小程序点击 我的 获取ck  进入腾讯自选股软件获取ck

# ck对应环境变量如下
# txwzqckVal 👉txwzq_txwzqck
# txzxgckVal 👉txzxg_txzxgck

# hostname =*.tenpay.com,
//////////////////////////// 圈x
//微证券获取ck
https://.+.tenpay.com/cgi-bin/activity/ad.fcgi? url script-request-header https://cdn.jsdelivr.net/gh/ziye888/JavaScript@main/Task/txwzq.js
//////////////////////////// loon
//微证券获取ck
http-request https://.+.tenpay.com/cgi-bin/activity/ad.fcgi? script-path=https://cdn.jsdelivr.net/gh/ziye888/JavaScript@main/Task/txwzq.js, requires-header=true, tag=微证券获取ck
//////////////////////////// surge
//微证券获取ck
微证券获取ck = type=http-request,pattern=https://.+.tenpay.com/cgi-bin/activity/ad.fcgi?,requires-header=1,max-size=0,script-path=https://cdn.jsdelivr.net/gh/ziye888/JavaScript@main/Task/txwzq.js
*/
